1萬億派俾800萬港人, 每人12萬5千

用黎買私數或買農地起私數, 當800萬一間
就有12萬5千間, 當每間住3個人, 就37萬5千人

起乜撚野島?

輸送比支共咋

你真係當左填海？

填落個黑洞, 中共破撚左產佢咪算

噉樣課水去支那唔係共產，咪撚on9啦

馬雲身家有300億地球上有60億人口。如果他給每人一億，他還有240億身家。 地球上就不會再有窮人了，都不懂為什麼他不這樣做？

數學家

買兩架航母攻占人好過啦

貿易戰可以頂番陣了

97後落黎香港既冇份

擺比AZ AO 得唔得?
AX AW 冇份

清又撚狗

祖國中華 十三億 人口每人比一蚊你都發達啦

每人12萬5千
少到一個點 填海算啦

買左後香港啲屋會多左？

數都唔識計

樓價即時加五十萬

老實講，12萬5咁小錢真係無乜用
你派比人引發通賬仲大鑊
我但求政府真心起多啲地方幫下本土人起平價居屋

公屋永遠無我份

第一眼睇唔覺有錯

馬雲個度好多真心膠

on9 香港通賬同美金相關因素多過地區因素

一萬億建軍打柒中共好過

駁唔到

點撚解要益埋班新移民？

好多新會然

咁少錢，錢搵錢好過

一日有150呢個撚屌政策
就算填到去澳門都係唔撚夠住

有咩計

私數

前規劃署高官逐點駁晒777啦 根本就係官商勾結

你啲數學一定係中文老師教,如果馬雲每人派1蚊,你就冇錯啦

呢篇野好耐啦

一次過派錢唔會引發通脹，通脹必須係持續性

算啦我讀完啲econ知識只會被連登仔當笑話

填緊支爆個海

幾時睇都咁過癮

要揮劍 你覺得香港走得甩？

填個島10年
起樓3年
大概啦
我唔係工程撚
到時又話超支 又起錯
之後就變多一倍
都係比大陸人住
食屎啦
醫保比我好過
諗依樣野既人冇撚腦

人人都派12萬, 你確定唔會通脹 ?

低能 個個都有一億 物價咪又跟住上升

1萬億，封左150個單程證再起人工化淡再建軍獨立都仲有錢淨

真心？

派1萬億同洗1萬億, 對通脹有乜唔同???

其實係唔係都要俾支那，寧願自己用哂落本土機建

800萬人有幾多真香港人啊傻閪
派撚哂比異族想點
曲線？

最多40萬户享受到，每户資助$250萬

比一萬億美國借軍守住香港領域，驅逐97後單程證優材留學生等所有支共間諜出境，成立臨時政府同其他國家建交

填海用嘅都唔夠5%
其餘用曬去打仗

唔比錢，支那點頂得住

咁睇黎物價就會再加

A:d 農地係d新界人最後淨土 點解啲城市人要成日喉住我地塊地 話左唔賣呀！

B: 咁起法 咪益囇d建築商 你e家係咪公然 官商勾結！

c: 點解要拆我哋郊野公園/高爾夫球場啲地 你知唔知裏邊有顆千年菊花？ 點解你地可以為＄為住屋 咁無良

所以今次真係要出聲 財到光棍手

你不如計下一萬億分俾黨員每人可以分到幾多啦

退稅好過

1千億搞全民退保唔L 做， DLLM 777

一萬億夠養全部美軍一年有多
仲獨立唔倒真係切柒

係都俾香港出生嘅永久居民先

派比14億支那人每人700

去美國有個平台比人開post好似話夠唔知幾多人，美國政府就要回答架麻。
呢家咁既風頭火勢
一萬億支那唔係從中拎油水打貿易戰鬼信呀！

個咩白宮campaign? 印像中好似得高登時期係簽到夠10000個

今次要集氣谷啦

果800萬港人應該淨係計三粒星

獨立完打埋南海返嚟再炸沉埋架乜鬼遼寧號都仲得

蛆國14億人要同香港800萬人共產

Increase the disposable income hence demand increase and so does price.
應該唔多唔少會有inflation

純討論

益啲廢佬廢中？

推

又撚新會然

雙非都俾
係都俾BNO同BNO持有人子女

群起反對就一定㗎啦
最重要係唔好畀有心人，扮同一陣線騎劫做領頭羊！
撚完一大輪之後冇結果！